# ej8_vm1

## Configuración de Redes: 
### Diferentes tipos de redes en Vagrant!

Para entornos virtuales basados en sistemas operativos linux el aprovisionamiento consiste en ejecutar comandos básicos de shell como bash o sh (entre otros).





 
